到底超嘅悟空有無贏過 有少少劇透

打比魯斯 借曬力轉埋形態 唔夠人七成力打
打金菲 人地全力又唔夠打
打希特 乜野突破再突破 唔夠力打
打Black 普通black都贏唔到 打綠臉又打唔死 打融合梗加唔洗講
打吉連 超越極限嘅極限 都係輸 下集俾人打落台

成個超得個百幾集 輸咗5次
修練條毛 練咗啲乜q野返嚟

金菲都唔叫打嬴

中間落下風都唔得？

佢老婆累事，成日叫佢耕田！

如果你咁計 Z打布歐要集氣出元氣彈都係輸啦

純以劇場版+漫畫去睇既話
悟空贏左希特,金菲
融合其實係一開始係完勝,不過消滅唔到咁解
至於比魯斯,贏唔到係正常,比魯斯一個挑5個破壞神,即刻都代表悟空會贏最廢果幾件
吉連就仲未知

即係剩係贏過娜美星菲利

係動畫太拖先顯得悟空好廢
所以我都唔鍾意睇動畫,開2倍速睇就算

兩個full power鬥撞一定輸